有無巴打覺得男人下面有條野好麻煩好想切左佢

成日盪黎盪去 好麻煩又阻住

小妹唔清楚

樓主pm我
想幫你含😣

切完又可以刷存在感

小妹無野比你含

樓主係雞蟲

無所謂啦，你條野都係屙尿者🤢青頭仔

青頭仔🤢🤢🤢

曾經比個一個女仔問過我：男人坐果陣會唔會唔小心坐到個袋？

好pure pure

係囉屌，D女成日衝埋黎話想幫我含，真係好煩

收聲啦你

又刷存在感

yes,你條青頭仔無所謂啦

青頭仔

收聲唔你

人形蜈蚣
頭 狗
身 有村架純g
尾 泥垃圾mary

成日盪來盪去 人含亦含
庸庸碌碌照跟

高質

駁吾到